有冇人住過單幢樓係覺得高質嘅

單幢小成交，可能搵到好嘢

大維修你就知味道

名鑄都係單幢

半山大把

你係咪想講旺角個種

要睇邊區同埋一梯幾多伙
但好多 個則都幾正常同埋冇窗台
但就有機會多橫樑
管理費平過呢家d有會所既新樓好多
有d樓下又會有埋停車場

邊一個半山先?

單幢好多管理費都唔平吧?
話時話，好多人都講單幢維修同管理費都會比較貴(同一樣質素嘅屋苑比較)，唔知有冇例外，又或單幢有咩可以彌補呢啲缺點。

太平居

樓下就係垃圾站

住過小屋苑 有A-D座
但喺街望上去唔會發現 會以為係單幢

觀月．樺峯

垃圾樓
又細又麻煩
衰過公屋
有骨氣就咪助紂為虐

邊個發展商呀？

住緊，無話好好但又唔差，但地區okay，所以都幾好住

自己間屋無漏水緊要d

有咩好處令你覺得好住?

如果係關層樓事唔關地區事嘅話，我果度兩部lift，一層兩伙，無乜人岀入，等lift好快。新樓，五年內，啲野新淨無乜野煩。淨係諗到咁多

仲有保安嚴密，不過唔知算唔算好事。而加整整下，連外賣仔都唔比上樓

夠budget一定會揀大型屋苑先啦

但大型屋苑一般唔方便，或樓齡超高，你可以考慮下

上面話單橦不了果d
起埋啟德，香港仲有幾多靚地起屋苑
黎緊趨勢都係拆舊樓，然後插針式起單橦，
跟本冇得避

普通人住大型屋苑好啲

黎緊港島果個又係